612 人道支援基金出左週年報告！ 一年總支助金額約7千5百萬

【年度工作報告 徵求寄放點】

＊一週年工作報告連結： ＊

612人道支援基金印製了 2019 - 2020 年度週年工作報告，希望向大家報告基金自去年6月成立後的工作及支援概況，徵求可以協助寄放及派發週年報告的合作夥伴／地點。
希望各大黃店、議辦或其他各類型場所的朋友協助！

如能協助，請填寫以下表格，基金稍後會聯絡你確認及安排。將會根據數量，可能安排送貨或郵寄；預算 7月第四週起送到。

如有查詢，歡迎聯絡基金熱線：Whatsapp/TG 9845 6641
資料絕對保密，只作今次寄放用途，發放後即會銷毀。

課金

仲有4千幾萬⋯

應該有其他眾籌可以課左先

聽日就充公你
利申:捐左

捐咗

＊一週年工作報告連結： ＊

yep 暫時 Hong Kong Free Press, Hong Kong Watch 更需要金魔法